# Taller de Flyway para la Red de IS&BD de la UNAM

En este espacio se encuentran las prácticas a realizar para completar el Taller sobre el uso de la herramienta Flyway para la migración de esquemas de bases de datos relacionales.
